{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060989",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1628106144/hoteldeogeulangjungmun-seogwipo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698425197122&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052862&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=97418&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=227723727&selectedRatePlan=391883039&expediaPropertyId=50847067&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔더그랑중문"
    },
    "text": "ホテルダグラン中文\\n\n大韓民国ジェジュ特別自治道ソギポ市セクダル中央路19\\n\nゴルフ場の隣に位置するホテルザグラン中門での宿泊はソギポで優れた選択といえます。 無料特典としてWiFi及びセルフ駐車などが提供され、活動的な楽しみをご希望の方は近くでハイキング/バイキングトレイル、マウンテンバイク、セグウェイレンタル/ツアーなどを楽しむことができます。 スナックバー/デリーやテラスなどの他のアメニティとサービスがあります。 , ホテルのサイズ:23個の客室、チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:22:00 簡単チェックアウト利用可能 最小チェックイン年齢(満):19歳のチェックアウト時間:11:00、旅行に関する制限 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:この宿泊施設に移動する際に空港シャトルのご利用が必要です。 予約確認メールに出ている連絡先情報で、少なくとも旅行の72時間前には宿泊施設に連絡してください。 フロントデスク運営:毎日正午~23:00到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 この宿泊施設は営業時間以降にチェックインできません。 , チェックインの際の必要事項:付帯費用に備えてクレジットカードまたは現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要になる場合があります。チェックイン可能年齢:満19歳から春休み期間のチェックインの最低年齢は満19歳です。 , ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアでの無料WiFi提供客室内での無料WiFi、駐車案内:無料施設内でのセルフ駐車施設内での駐車 - 屋外駐車オプション付き、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルダグラン中文はどこに位置していますか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文は大韓民国ジェジュ特別自治道ソギポ市セクダル中央路19に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文で提供される無料特典は何ですか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文ではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文の近くで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文の近くではハイキング/バイキングトレイル、マウンテンバイク、セグウェイレンタル/ツアーなどのアクティビティを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文にはどのようなアメニティとサービスがありますか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文にはスナックバー/デリーやテラスなどのアメニティとサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文のチェックイン開始時間と終了時間は何ですか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文のチェックイン開始時間は15:00で、終了時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文のチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文の特別チェックインに関してどのような案内がありますか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文に移動する際には空港シャトルの利用が必要です。予約確認メールに記載されている連絡先情報で、少なくとも旅行の72時間前に宿泊施設に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文のフロントデスクの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文のフロントデスクは毎日正午から23:00まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文のチェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文のチェックインの際には、クレジットカードまたは現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文の最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文の最低チェックイン年齢は19歳です。春休み期間のチェックインの最低年齢も19歳です。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文はペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文ではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文では共用エリアでの無料WiFiと客室内での無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文の駐車はどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルダグラン中文では無料のセルフ駐車が施設内で利用できます。また、屋外駐車のオプションもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルダグラン中文は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、ホテルダグラン中文は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 761
    }
}